說再見了吧 現實並沒多麼夢幻

一縷煙吐出滿腔感歎

說再見了吧
命運並沒空間選擇
要不痛不癢不吐不快才耀眼

痛快飲勝此刻忘形
那管不再任性不至無情
舉起酒向青春作致敬

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧
星空之中你化作最閃的星懸掛
來約定 在天邊 重遇吧
何時青春火花燒光了豪邁吧
勝負勝敗算罷尚有種活著無價
若不甘 就即管 流淚吧

世界可有無休的派對
永遠可以沉醉不需老去
揮揮手叫青春作見證

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧
星空之中你化作最閃的星懸掛
來約定 在天邊 重遇吧
何時青春火花燒光了豪邁吧
勝負勝敗算罷尚有種活著無價
若不甘 就即管 流淚吧
再見了再見 再見你繼續放任吧

光復香港 時代革命